文宣同我入嚟

岩先有黑警扮示威者
我相信呢有好多過激嘅事呢 都唔係巴絲做嘅
呢件事一定要放大 好撚有用

20連推

pish

一定係扮示威者嘅玩火

一定係佢地帶武器

[全民文宣] 覺得好嬲又唔知可以點既同我入黎！

一定係佢地教唆啲抗爭人用暴力

幫你推

入嚟丫

幫推丫

人呢

無人入

幫手推

推

幫手推plz